睇住個tg好難受

我係保釋緊既巴打 因為種種原因無得同大家奮戰 望住個tg真係好難受 無得出去之餘又擔心出左去既朋友手足 希望各位平安歸家原諒我呢段時間無得同大家戰鬥

希望各位手足平平安安番到屋企

休息一下

加油
願榮光歸香港

你個保釋包禁足？

得啦 我劏埋你果份
你顧掂自己先啦

唔緊要 Our turn
手足抖抖

上twitter/fb/reddit啦
鍵戰需要你

人冇事先做到世界冠軍